我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

同鄉

係

係。。。番工中，屌